點解APM呢個商場啲鋪頭開到咁晏？

am同pm都開門

Wowowowow

Hahahahaha

唔係講笑

當年叫APM 好似因為用開得晏做賣點

當年初開業個場規定啲舖閂12點，後來真係無人流先改到11點準閂門

好似係

apm的名稱是把am（上午）和pm（下午）融合起來，與商場提倡的夜間消閒概念互相呼應。因而大部份店舖的營業時間直至凌晨，甚至通宵營業。而夜間消閒的概念，是源於近年來在職人士的工作時間越來越長，壓力亦越來越大，然而香港的購物商場多數只營業至晚上十時，令這些人士在下班後幾乎無處消閒減壓。發展商有見及此，特別把apm定位為一個店舖營業時間特長的商場，讓顧客不再受時間束縛，盡情購物消閒。

其實觀塘重建完 d 新樓入晒伙
apm 係咪可以玩番開夜d?

柒撚到

以為人地搞笑 原來自己無知

咁都有得笑

廢老清走曬

事實係10點後觀塘都冇乜人仲行街啦
去到12點先閂真係得MUJI同Uniqlo
H&M都閂埋
但全個場得一兩條友行
你估旺角咩

家陣d人 消費留左係旅行出國駛

都係
以前有disco 興去唱k嘅年代香港人真係好多夜生活
不過呢十幾年
智能手機興起
大家坐係屋企都大把娛樂仲邊使出夜街玩
加上健康風氣盛行
Take嘢劈酒大魚大肉嘅人都小哂
除咗忽然想食下宵夜
或者同朋友飲兩杯飲晏咗
真係好無動機出夜街

Apm十一點都仲好多人行

真唔知d人做咩咁得閒

樓上有間K？同戲院！所以夜都有人流

有戲院
間kfc好似閂12點
但觀塘d深宵交通好麻麻

apm呢個商場本身唔好行，擠迫
就算人唔多，都無乜空間感

apple都十二點先閂

無知唔係罪
無知道好似你咁衝出黎就係
APM當初既原意真係開間24小時商場等人可以AM同PM都買到嘢，所以先叫APM

有次佢11pm 同我講維修完 我11:45pm 衝入去拎

柒撚到Wowowowow

Hahahahaha

鬼咩
樓貴租貴
有乜好野支那落嚟搶貴哂
唔自殺唔反政府都俾面啦仲出街？

以前咁夜係唱通宵k

D歌都唔齊，都無咩人唱啦

好柒呀屌

佢做埋維修

仲要無咩大陸人

早幾年前係apm一間舖入面做
明明冇人都要開到12am
聽返個經理話簽租約嗰陣應承左要開到零辰

佢地上晒深圳啦

講真 apm我除咗淨係諗到睇戲 食kfc吉野家之外唔知有咩好行
利申 住觀塘

做乜鳩

係根本香港無嘢好行
個個倒模商場
我喺屋企附近都買到啦洗鬼去你旺角

網購又咁方便

真係

冇計，後生仔人工低到爆，13k點消費

識好多人喺香港慳到仆街留錢嚟去旅行
喺香港消費=俾人搵笨柒

Wowowowow

Hahahahaha
柒到上心口

無知又要衝出黎柒

呢個真，而家夜晚旺角過左10點真係少人左好多，可能某程度都關行人專區收皮有關

買衫，Apple Store，化妝品

其實APM算幾好行
好過MK

係
平時放假我都食公仔麵
岀街都食平嘢
一年慳一萬幾千飛幾轉日本食好西好過

啲鋪頭同商場簽租約既時候寫明